眾籌夾錢請人去大陸散播蝗蟲，其實可唔可行?

以科學研究為"目的"上大陸捉一大堆蝗蟲，然後旅遊經唔同省市偷偷放生幾隻，以達至攬炒目的
但問題要解決資金問題，例如係偷運幾隻勁蝗蟲仲有車費食物，要係人唔覺意既時候放生
咁樣可能會慢左d，但一兩年就必見成果